痢迷都幾撚黑心

做球迷嘅隊波贏波咪開心下囉
輸波咪鼓勵下再接再厲囉

見到有爭議判決洗唔洗叫人全家去死空難阿？
現場踢波嘅球員都冇你咁激動
你老母生到你咁撚黑心都有

怨婦特色
咁多隊球迷冇一隊似痢咁痴線

一時就話對勝利唔執著
一時就咒人死全家

球迷壇中嘅僞君子

啲利撚叫人空難 自己係咪會一齊陪葬?

有！
獌

哩場波怨婦格真係露晒底

唔評論 又唔一定痢迷做嘅

仲唱YNWA真係好嘔心

兩次歐聯決賽輸比疤 獌有冇搵籍口係咁咬住疤唔放先？

講賤 猁認第二 冇隊敢認第一

係幾過份下
但係隊隊都有啲痴線狂熱球迷㗎啦

臭利狗全部庇護工場出入
係咁上下

踢波雖然係遊戲
但職業足球唔係玩玩下
付出過既努力就咁比你賤招摧毀
唔可以當少少事就算
法律冇辦法制裁佢地
詛咒係人之常情
廢蛇今日既下場係應得既

出死亡恐嚇係皇迷發明光大

揚*

咪就係你哩啲痢迷累事囉
講講下又辣火頭

佢之前叫davidluiz
咁又係利